美國國務院強烈譴責中國重判桂民海，並呼籲立即無條件放人

仲講到明佢係瑞典公民

我都拍明佢係要擺吓姿態
但成日都得個講字中共邊會驚你，因為無後果

慣咗不推文
順手推下

鋪左咁耐
出得手未

同支那口交部一樣

同樣道理

華爲太子女都可以放棄中國國籍做美國人

美國判死刑中國都無權出一句聲

推

天滅中共

喂。。出兵未

得把口無用架喎

但係中國啲人無價值

華爲太子女唔係一般中國人呢

五毛多面夾擊：民間記者會叫人爭取功能組別 係鬼 係大台